起條港珠澳大橋死咗十個人

首先唔知係咪真係得十個人 暫時已知係10死600傷
第二就係死咗人但係好似冇咩人知咁冇咩人care咁 條橋照常通車 班死仆街繼續笑騎騎擦中共鞋
第三就係 好多死因都係因為地盤安全措施做得好差 例如救生衣係過期既工人跌落海但係佢吹唔漲 仆街政府仲係放生緊承建商 只係口講監察
到而家 有啲過左身既工人連名都冇同公眾disclose 工人條命係咪真係唔係命 係咪真係咁低賤

成班人J條橋J得好開心
完全無諗過，你有份出錢起，
但係你就無得自己揸車過橋
要過橋仲要再俾錢搭巴士過
要有得揸過橋個啲都係權貴同高官
平民想揸過橋，無你份丫屌你

今日睇左cctvb 原來揸架車過橋要有7個步驟 有條有錢佬都做唔徹其中一個step 通車嗰日都過唔到
究竟條橋係做乜鳩

起來擺，順便搵籍口爆庫房

如果普通地盤死一個以上應該停得工

條橋完全係奈何橋黎

所以我更加唔明 雖然呢個政府冇邏輯可言
但咁多人死咁多人傷 點解可以仲繼續馬照跑 舞照跳

中國邏輯為國捐軀無咩大不了
因為佢哋國歌有教用血肉築成新嘅長城
習近平新時代具中國特色社會主義
勵害了 你的支

香港市民d生命算係咩？
日日都有人跳樓，幾日就有個三十歲以下跳又如何？
個政府盲嫁

打生樁

每日百五隻支那狗
大把有得死啦

點止十人，發夢見到上百

十個淨係計香港果邊

多口一問 你點知有人死？

有份

咁都唔知條橋做乜

依家你哋用唔到啫 到融合咗 無晒關口個時你咪用得囉

根本所有野都係要令香港變成狆蟈其中一個縣

搞笑?

文革死幾百萬，
幾多維權律師、記者比人整死，
新疆集中營日日唔知整死幾多人：

成個國家根本就係以批鬥同殺人黎建國同維繫

完成左連接左港澳新殖民地既政治任務，
區區十個蟻民算得係咩？

咁唔洗起橋啦
直接拆關口咪仲好

剩係有單有大舊石屎跌落果單都十幾個啦
點止10個人

點做到

中國人條命不嬲賤過袋底泥

死咗都可以無名無姓，數字一個

睇新聞喇戇鳩

一個post引哂啲五毛出黎 咁早就開始開工 真係慘

將呢兩樣野擺埋一齊比 你真係叻

次次去萬宜水庫就會見到嗰個好大嘅藍色鎚仔 同你講返當年嘅工程有啲咩工人因工死亡 好好咁紀念佢地
呢啲咪humanity囉

人工幾多先？海上建設既工作不嬲人工高風險高，用條命搵錢嫁喎，例如海底隧道維修員都係

所以依類工作死亡率係好高

有邊條路唔係有車有牌先揸得無錢搭巴士

死亡率高唔代表唔值得紀念 冇佢地邊有條橋起到出嚟

揸得車過橋都唔會係平民啦

起萬里長城咪仲多

啲廢老唔care

想揸個車過澳門玩下都要達官貴人？

冇話唔值得紀念喎，但標題有誤導人既意味咁囉

新萬里長城

焦土，攬炒，等條橋塌
但死左既工人無法呻怨
人命黎架屌你

腥港豬出撚哂名自私架喎， 樓豬啱啱放監？

咁有冇坦誠公開先?如果係承建商安全方面做得唔夠有冇追究責任，為死者拎返應得賠償先
標題就只係直述，定有人身有屎覺得有誤導

果陣無電話 你又用?

你係咪on9架，有睇新聞都知啦柒頭

好撚多5毛

發夢見到,可以同你講香港個邊一定唔止10個,有D黑既報都無報到

真係好陰公

我都想問下條友個標題邊忽有誤導
而家個問題同你講既一樣 就係冇坦誠公開死咗幾多人死既人係邊個叫咩名

捉班狗官仔女打生樁

前兩日最撚垃圾既cctvb都有報導喇，少啲陰毛論喇 非黑直白咩

如果標題係真正想引起公眾關注應為：
有十個人係港豬澳大橋工作期間工作身亡

而唔係用涉及負面意味既句子嘗試引起公眾不滿：
（為咗）起條港豬澳大橋（搞）死咗十個人

咁樣同蘋果啲偏頗標題有乜分別

冷靜啲 五毛正仆街
純粹依個case無樓主講得咁黑暗我先咁講

其實起地鐵又咪一樣。不過冇咩人提

依啲就值得探討喇

紀錄中無存在既人,有咩好探討,你都唔會搵到啲咩出黎,人地啲老屎忽玩左咁多年黑工

地盤都間中有意外事故發生啦

希慎廣場咪都日日客似雲來

佢依家係份新聞要出報紙?佢上黎討論區開POST加自己感情都唔得?
答左我賠償問題未
冇睇CCTVB唔知佢點報導，我只係知萬宜水庫個陣，人名，事故日期有齊曬，
呢條橋呢?明面先十個

幫佢地諗埋藉口唔理係五毛定乜，真係好冇人性

起咩都會有工業意外嫁啦，係咪咩都唔撚洗起呀，多舊鳩餘

𢭃大陸工程人工死左唔抵可憐喇
嫌死得少添

起條橋同高鐵一樣易放解放軍落黎
順便cap水

提都無人提

呢d 咪社會的偽善囉

大家都覺得好似無乜問題

但靜靜地諗下，其實好撚恐怖

好多南亞人做，工傷見好多

一句冇睇所以唔知
即係賠償既資料要登頭條先叫有人性？
咁你不如搵返當年報紙有冇登喇
而且參與者自己唔需要承擔一部分既風險咩？
之但係我邊句幫人搵籍口呢？

你咁叻有睇想問有冇講埋死者人名？同埋係唔係所有事故詳情都有披露？我只係知上網打 萬宜水庫 死亡名單至少搵到人名，日期，咁呢單工程呢？
仲有就算死工人要承擔部分風險，咁如果承建商既求生設備出問題，一句工人自己要承擔風險就可以推卸曬責任？

其實呢工業意外年年有, 政府或者僱主要做既野係點樣去減少或者防止出現
唔係因為開工有意外而去唔做某件事
懶既話就打開條LINK睇最好個幾頁就得嘞

我錯，搵到明面上死亡名單

工程錢俾人貪哂 安全就做唔足

打生椿

冇話唔做，只係希望提供透明度，唔係瞞黎瞞去，又唔監察承建商安全設備既完善同解決賠償問題，盡量滿足死者家屬

你有比錢起
你比左幾錢??

不費一兵一卒
你地就死傷無數

下 識人入面做 大陸果邊好似日日都死一件

班冚家產cap完水仲理西你咩

交稅當唔當俾錢起

死一千人都唔關我事啦
又唔係我批佢地起

隻小學雞唔洗交稅同佢講都曬9氣

工業事故之後呢 死者名單都係朱凱迪問政府拎政府先披露 而家係講緊政府點處理呢件發生咗既事呀
仲有 唔係話咩都唔駛起 但係呢幾年黎好多基建起黎既意義係咩作用係咩？我睇唔透

上面條友做五毛都唔該有啲常識

奈何橋

咁你幾時死?

你冇錯 名單上面有好多名都冇寫出黎
同埋死者名單都係朱凱迪問政府拎政府先披露 根本政府就冇諗過透明地公開件事

邊有咁少

班大陸人仲話 厲害了我的國 個個以為中共俾錢起 連喔係香港嘅大陸同學都話：中國給錢建的啊 不是嗎
係佢地眼中香港嘅錢=中共嘅錢

罰得最重都好似得8 萬幾
一條人命只係值8 萬幾

入過曬咁多棟building 全部質料都好差

俾咁多錢起條垃圾 啲building已經咁多甩漏 條橋更加...

支持死傷者家屬企出嚟

香港唔係有單連人帶架跌落海
我記得新聞有報過

老實講句，我覺得條港豬澳有用過條膠鐵多多聲

斬開幾廿個area 黎停工 係就係有停到嘅

修橋補路冇屍骸

起長城死得仲多 所以起橋死人就冇問題

高官多啲用下條橋啦咁貴
幾時條橋又冧埋葬撚曬啲高官係大海既懷抱啊

Facebook見到

過多排無人記得架啦

條橋好猛鬼